香港中文大學校長段崇智譴責警察暴力

現場對話緊，未有新聞

推

連登ive仔居多

Ive仔知道人地大學既事做乜？

你班垃圾又無資格讀大學

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應

段皇爺

噤你係咪Ive仔

UGC Degree
大部份同學有上連登
兄弟姐妹都係UGC Degree畢業有上連登

坦白講，IVE>>>>自資Degree
出到黎覺得IVE畢業既人工作能力唔差，點解要咁睇低人？

Sorry中大神科

中學生都站出嚟為香港前程挨黑警中空彈射胸，暴大都咁拜下風。

條友垃撚圾,
一開始就轉身走, 去峰火台都唔敢
屌你, 真係會打鳩你咩
轉身縮返入行政樓，縮入去你點都要出返嚟面對
學生唔衝, 坐係度圍行政樓, 圍你一日一夜都夠啦

之後又拍晒枱, 做到大學校長都要咁發爛渣

最基本嘅處理技巧手法都無
係想對話嘅，一開波就大方D去峰火台
唔想對話嘅，咪求撚其話校長唔得閒
搵副校長出嚟代讀聲明，再搵幾個高層出嚟聽學生訴求意見扮下嘢，跟著話之後回應囉

就算無讀過書都好過班狗啦
淋病夠大學畢業咁又點

屈狗好心你大是大非就唔好出嚟玩膠啦

暴大

五毛黎 唔駛理 即block

講中晒！

再睇吓人哋何校長點講:

【逃犯條例】恒大校長何順文支持設獨立調查委員會 無私查真相